今晚10點真係黎返次鳩叫活動啦

今晚十點，對住窗大叫3萬thx！

依個時候仲對住窗口噴口水？

路人成個頭都病毒